hi 淡友 (630)

熊軍係時候釋放一下

恒期真硬定假硬

等老美開市見真章

老美至少跌返幾舊
仲未入熊

真硬

咩事

牛仔無啦

呢d市 升就慢到 跌就急跌到你唔信 好明顯熊市未完

極重貨熊今晚應如何渡過

今日買咗一手牛燈返自己

約Agent 睇樓

熊軍集氣

夜期好硬

牛軍

cfu聽日可以gel頭

佢邊使咁講 佢一直夾緊

V

佢今日做節目請左朝早沽左幾隻

cfu又中

我隻牛冇啦

老美一到呢啲位又頂鬼住

道指連個250MA goodbye kiss 都錫唔到

講到咁因著會比狗咬

一齊斬大戶D 錢過肥年

nvda !!!

未撚驚過 大不了一齊比成績

聽朝低開又有位入牛水，等睇樓

16% nada

等睇聽日淡友被反Cup 夾死

2月跌 又唔穿 6800就okay 我夾得起

已經v緊 等睇大奇蹟日

有晴巴領軍，淡友放心了

非常好 準備再加沽

轉頭會再彈上 未入可以等下先

All in 熊

係熊2呀！！！！！！

睇錯曬 介諗住276樓上結 原來有機會270

可以咩位入??

明早9:30係審判淡友日

DEEP V

佩服

ALL IN 啦，等咩

比個6700 我得唔得?

High 多陣好訓
已經v緊

又V 我唔淡啦 投降啦

牛市呀 逢插加call

回調仲唔入牛

依轉回調又做完 又上得

上啊，牛過要鳩叫

依照慣例 今晚轉綠燈50點之內收市

美股劇本

比番個6700我好唔好
我坐住等左你好耐啦

未必得 6689都盡了

下次入翻 我唔做淡友了 可唔可以退錢....

近牛？

去到呢個moment ，信念堅定少少，一定淡

望住都未到

咁樣算v 緊？

利申好友

就到, 頂住!

沈門信念加沽

信念all in

聽日大師一定又牙刷兼GEL毛

想問晴巴,最近應該都有好多消息會公佈,(議息,貿易談判).應唔應該等埋先? 不過見你話2月尾入put就遲,定係話市場已經唔再受呢D消息太大影響?

1月牛三經已全部播映完畢，
下星期開始播映熊市再來。

升到你懷疑人生

下一個位要睇6500破唔破?

想問下邊間輪商比較好

SocGen

我都係咁諗

我都可能錯 嚴守止蝕

6648

今晚晴巴好忙

屌會唔會又好似1月3咁，大陰燭完第二日照抽升

有無人一齊沽左 ？
正評 -沽佢老母
負評 -屌你on 9 仔有排升

牛牛喜

你一開口我就6650 gun左-2

+1左

講緊美股

DL 完又上返去係咩玩法

訓教等聽朝

ABC爸做埋option

世道艱難 奶粉錢難賺

到唔到13.8呀

易沽易沽

巴打們贏輸係咪無哂感覺？

Btw 輸左錢訓唔著

係訓咗唔知自己輸錢 緊係無感覺

熊熊大火燒牛牛

美股又v

奈b又用波黎引人

牛張數終於多過熊。。
但重牛好遠

熊軍high咗成晚，係時候到牛軍high

夜期跌200wor

美司法部刑事起訴孟晚舟並提引渡 華為亦遭提控

所以呢？

你話呢?

我估低開少少，9:45再大插，10點v彈返開市位50點上落range,4點再高收20點收市

平開再橫行直到收市

熊得未

其實擒日無升反映左，今日升

直上28000

sing

好似係咁玩

今日跌三百點 熊熊哈

仲有傻淡未爆春袋

袋汁都榨乾

講真仲未洗入錢落戶口
仲未破維持保證金水平

淡友post復古未？

牛b死了

升

本多忠勝啲fd

屌

280 call -776

比機會你執平貨

又係機會掃平牛

一開就不問價掃佢老母
大戶日日派錢

唔係今日先黎跌下話

大棍準備

暴升20點

未咁快啦
大戶你未引夠熊架

ig就黎升左100點

唔跌點升

港女好強 牛得

鳩估上午低開反彈

升番晒

慢慢舟被拘捕
狂賀！

所以今日升三百點！

熊熊哈

跌咁少點入平牛

喪彪仲有冇波水

壓低收貨

呀爺領跌

收夠就向290出發

期指升番晒，淡友又得啖笑

牛b 儲put先

呀爺壓低收貨

熊三喇

琴日牛過果D點

大棍 熊熊哈

你唔覺今日少左人岀聲咩

熊3正式啟動

熊二已完 熊三！
依家玩法係開市不問價熊！

自從開咗band group, 日日都少

278大戶熊 大手掃

上午就v上去殺280

琴日見到D痴線佬話牛過 講到升硬咁

利申:琴日熊過 等食糊

一大支

上到先算

要有波賭先得

仲熊？

轉燈的節奏

引熊姐
一陣又升架啦

阿寶呢輪好撚攰
淡友好心學下教訓啦

265熊到依家

Me too

特價牛？

ALL IN COW

升返啦 無事啦

引熊

升了

咪燈

驚都冇驚過
掃完特價牛坐定定等轉燈

個post少人到

期結大曬

又升

嘩阿爺失禁

連登仔燈撚到

又開無敵狀態

0.051 入左64390
點好

用700同1299托撚到呢

真係唔明大戶諗乜
應跌又唔跌

未撚驚啦，應該唔穿270

咁都比佢fake到

期結大哂呀 升

好多人仲未訓醒 仲買牛

而家得中美貿易戰個談判可以救到大戶個老母
沒事沒幹托到咁撚高
鬼同你買貨咩

家鄉愈來愈遠，點解我咁黑仔

睇黎真係大撚晒，平時應該跌緊起碼4,5舊

高位牛咗？定係買咗正股先？

正股輸緊 5% (升GE 時間妹下妹下，跌就跟到足 dllm )

巴打你幾遠
我250點

5%唔好出聲啦

跌到沒人high
真係沒晒淡友

牛過唔駛驚啦
邊有咁快完既b浪
過多2日傻淡就會悔改

咁就係時候真跌

死晒啦
夾左咁多獲

得我high緊 最後的淡友?

以前熊熊哈軍聲勢浩大
而家......

最後贏家

係咪去晒group到high

個個轉左場去牛

得返少數人保持隊形

爺閪

去左邊個group到 ?

日早都逢高加沽 25500 都夾2000點啦

個group贏緊大錢？

尋日高位牛 + 過夜 我家鄉可能係IFC樓頂

暴跌

唉仆街，272牛諗緊走唔走

話時話
面神係咪熄左燈
近排好似好準

呢一星期 我差不多每日都可以執到2K 玩熊仔
easy

唔知

拜師

我仲避緊 加得沽未

果陣時運高 見佢扯旗扯到咁high 我冇入場
不過扯足成個月 都攰啦 係時候休息下

錯誤1. 尋日高位牛
錯誤2. 唔走仲想博過夜裂口

5% 濕濕碎啦

博一博 單車變摩托

班大神可能食曬牛轉熊啦

今日有沒機會跌5舊？

應該係
278反晒手

黃金交叉來了，長線持有，長賺長有

美股好多大野放業績，利好又唔覺得升得幾多，NVDA 都受貿易戰影響，其他應該都會

都冇乜特別 我入場時間 通常11點半 或 2點半後入場
冇乜心水 就唔過夜 即日走

就算升400點果日 我都仲玩緊熊仔 一回落少少 隻熊一升一兩格都即食糊 (買50手)

琴日有心水 所以過夜熊 不過見到D人係到吹到話今日升硬果D 我一開始都有少少淆底

不過最後信自己 結果就中 一陣去食返個扒慶祝下

公仔都用錯
正確係呢個
你果個係牛牛瓜

西利

你老味 我走哂淡倉先跌
大戶睇住我黎食
迫害呀?

今日同我插落地核, 270見

一陣升返

升得好健康

琴日：

今日：

牛終於多過熊既時候
就跌

跌夠二千比好友低位撈牛

依家入翻囉

左一巴右一巴

咪high喇你地

61007 必須死

等你地high多陣，一陣爺西抽上去就搞笑

最緊要 堅持唔好大貪咁多次
始終 有賺就係有賺 多少問題
好多時因為想食多少少 結果渣都冇埋
(好彩呢幾日都係KEEP住即日走 玩果幾隻熊 一過夜就打晒把 走遲一陣都由賺變蝕 正所謂 悶悶地贏定係過癮地輸)

蟹牛蟹牛蟹牛

我好high ar

阿爺只會係低位托 咁快托無咩意思

0.051 牛
0.042 放...

一放又低位....頂

我個fd 山頂入正股又蟹
寒冬已過

即係咁
美女政府停擺日日升
一停擺完就冧市 可以點理解?不如繼續停啦

同感
有D比個個市睇住黎食

屌一放就上番

有冇咁準

又彈, 屌你老味大戶

DLLM，終於大大棍上

一彈終於可以睇到cfu gel咗頭既午間教路

好心你地就咪比人撚啦...而家你又買番牛，一陣又再落番去架啦

0.047

以不變，應萬變，27000買咗牛，長揸必勝

-200點果陣 走晒熊 今日收手
超額完成目標 企下先

再入牛
賺多200點？

下次走貨單聲

未到11點，特價牛又賣曬

28000痴肥熊

28000

變特價熊

牛軍最後上車機會 衝上去殺爆肥熊

回一回繼續跌

我企多陣先 我自己繼續睇淡
D淡友死得77 88 之後係時候殺牛
(我信大戶睇住個倉黎玩)

熊軍最後上車機會 準備跌返前底

淡倉資金繼續流入，咁好難跌wor

好
G chi

咁你要入牛先得
淡淡頸太硬 夾到3幻都唔會送手

資金入淡倉 個個都睇淡
唔通個睇淡又真係淡?

好左一個月 係時候交返個場俾淡友啦

夾到3萬點的話都唔係咩壞事 到時又係熊軍大勝既時機
訓身買熊

暫時都仲係50 50
食埋今晚$餐扒先再決定

話說 朝早睇TVB班燈神 佢地話乜你做相反 都贏8成
(佢地今朝講 買左沽既朋友可以KEEP住先 所以我走晒)

再牛多次0.046

長揸必勝

輸左幾格？

我有27800熊

頭先輸左九格~
now 牛again ~

我就唔急啦，到時先反手

歡迎加入牛軍行列，唔想你到 276 先悔改

牛熊最緊要出入少

加油 贏多啲 我又研究下買乜先

275打番落黎WO今日

各位巴打，27800熊止唔止賺好？

賣咁耐特價牛都唔醒水轉車

又要準備斬

溝啦 咁走好傷

溝到落地府

熊！熊！哈！

巴打冷靜下

你斬完咪又彈...你d出入市位咁窄？

頭先一坐就九格~

仲坐緊~

一升又跌，熊味濃 好友唔仲未接受現實

我自己止左賺

牛氣沖天

跌多幾千比位入牛pls

同意, 完全唔知想點

如果今日開大陰燭
HSI 期指張圖就會靚晒

33000見

再唔悔改就 27600 見

又暴力拉升

0.05 俾我走啦好嗎

走咗咪又升... 27800 先放啦

又話CUT左

差一格

第二下黎啦

期結無限拉升！

一陣咪跌落去

下個星期你會後悔，佢會變 0.15

好撚悶 200點波幅 當熊軍係乞衣？

即日

差一格都唔俾我

0.048 走曬~

正式宣布牛仔特價大酬賓仲剩20分鐘

會唔會一走又爆升架你

30點姐

接下來有3個鐘既大殺牛

高低位食咗幾轉

大割價牛

lunch la~

DT都下就都唔過?

今日唔入市 無靚位

我都食左兩轉 但好慢

都下？

玩DT都 下就 都唔過?

巴打放過牛軍，唔好再入牛
唔係成個下午都上唔翻去，你可以入熊

唔過

係咪早左收市

睇下下晝點

守紀律 好事

可以trade下個股輪之類，你今日可能指數牛熊唔順手

除左新聞之外有咩app/網 睇到好淡資金流入

LM學野

守得住273嘅話, 應該仲會爆多一吓上去

大戶引熊阿婆都識買牛

一陣開市不問價熊 一睇就知頂唔住

熊佢老母

請留email 同五十字點解想入group

又豬錢了

呀爺下午大彈，港女直上280

啊爺性感deep v

呀爺話升就升！

彈了彈了

嘩 彈咁多

一陣會唔會轉燈架？

等埋聽日先決定入牛

直上！

入熊定牛呀

師父好撚痛啊

熊軍上呀

牛市

大好牛

阿爺上午瀨屎, 下午高潮

似乎淡友仲未肯悔改

硬膠淡潛曬水

準備熊

等佢有285 290再
先熊 輸到爆廠

點解追沽會輸

廢淡午市開左半個鐘就收皮

又到牛軍出黎high啦

Ai diu, 被牛軍夾

上証轉燈

好友最後悔過既機會

淡友沒日

叫咗頭先個day trader長揸必勝，佢係都要低位斬，斬兩次

熊軍頂住，27600不可失！！！！！

阿爺真係痴鳩線

點解仲要入谷聽個廢淡呂布點做淡友

好友應當悔改

扯完就到淡友high

廢淡仲唔認輸，一棍棍咁上

港女會唔會轉燈

AV國即將倒升

特價牛

牛軍表示笑咗

各路大神出現

輸死

牛ed

0.054

聽日又升 基本上大勢係牛
咩位入都唔驚 最多坐耐啲
最後都有錢執

牛三

睇個勢又轉燈，升10點 8點收市

熊仔餅變哂做餅碎

我同你相反,走左牛

接火棒

巴打好燈咁，決定入熊

期結咁難玩

低位買牛，長揸驚西

新年前最起碼都2幻狗
而家入特價牛驚數唔切錢好過

P巴棍 一入牛就靜左

佢DT唔過夜=聽日先升

尋日+左4上黎報個平安先 LM轉燈變正數

再+ 聽日做李+X

睇緊圖加注

巴打用咩圖做SIGNAL?

1分k 5分k

清有冇+ 記得你尋日串我燈

牛得

27534+1

轉燈

今日牛左 已食

牛丫快D牛

大家快D牛

牛啦嘛, 仲唔牛?

咁記仇架 大家咪又係好友

大戶派錢

期轉埋燈

師父點解會咁 大熊消息都會升既
好撚痛啊

期結大戶事！

轉燈阿爺

現貨都就轉 假撚到

叫左成朝珍惜特價熊

0.057食牛

早走左牛

快D牛, 收市28000, 聽日28500啦

賺到先係你嘅

圖爺清咗倉，唔畀我地抄功課

平倉算

本身佢牛緊?

大家點

密密羊錢
仲介緊賭?

戒左賭未今日

今朝超額完成熊仔 之後等今晚鋸扒

聽聞琴晚熊咗過夜，唔知佢幾時走熊

豬緊錢

學你 今日戒賭

今日未賭

唔通岩岩走? 咁咪....

你就好啦

期結大撚哂！！

一定係今朝低位走熊
圖爺又索

俾個27300我好嗎

幾個月無入嚟
做咩淡友post推得咁慢嘅

祈求天父做10幾日淡友
QQ 跌, NQ 跌, HSI 跌

造市造到咁

藥股痴左線

大戶萬歲

大戶開善堂 俾位入牛

夾左成百點
好痛呀
奈奈知錯啦

你又黎

都冇叫好春好耐啦
個post又咁靜
叫下都得掛

咁又係 叫下啦咁就

引熊引得咁明顯

許願池唔會呃奈奈架
快啲跌啦

qq上返都唔上

我係咪俾人呃左

Yes

點解要欺騙我感情

而家知錯都仲黎得切

仲做緊淡

唔好啦
跌番俾我走啦

跌好啊

280之後

又牛先

唔准亂講野

你唔係淡緊咩

GUN G CHI

加注27800熊！！！！！

準備爆邊

今朝有冇食緊D?

大戶好好人

彈左跌唔落 市底好牛

你老味大芋出口術叫人唔好入牛熊
大熊佢又要比錢推市 牛佢又食唔夠
夾死大芋喇你地班蛋散

呢次比夠25300你
我話既

熊熊！哈！

牛要輸了

快轉燈

走到未？

dllm你又牛咗...

俾我啲朋友啦
我少做seing trade
佢哋贏錢我都一樣開心

未呀
好低位開

第一口買，揸到三點咪好，走黎走去，自尋煩惱

可能你真係需要性交轉運

今日收DL

未轉運啊
但係啲賭仔癮番晒黎
有時準就真係準到你唔信
但係燈都可以燈到仆街

係

見273先有錢賺啊

頭先班好友呢? 去左邊?

唔識炒就咪再炒喇，技術唔夠仲要炒即市

你D同事都話你燈到仆街

叫咗幾次長揸，上落市佢係咁等突破，一突破咪高買低沽lor

輸三格

係世界盃戈年話我燈咋嘛

走咗啦係咪？走咗可以升了，多謝！

唉
274俾我走啦

市場會懲罰亂追突破嘅人

-9 +2 +3 -3

-9 果注你揸到 27500 你睇睇到底賺幾多？

Overtrade 無好處，我自己都係心理質素未夠好，所以極少做DT，偏向做1周以上的部署

我咁乖點解成日俾市場懲罰

今朝低位一路上，而且係買升，都可以豬錢，真係好難做到

升到200點俾我執幾百 please !

第一注就係諗長渣 結果咪九格

因為少咗份信念，你起碼要default個立場先，唔可以騎牆

輸一舖大好過下下輸，下下輸會連信心都輸埋

我最慘試過買完夾14格，dllm加多注，揸到e+，第一注 27150 買

agger
極熊打靶我都試過，打咗咪再繼續作戰lor~

加注會輸多啲

得嗰9格有咩好嘈

佢太驚，可能注碼要再減半先得

好似又可以牛

災難日

冇買

領展會唔會係 全地球長強股票之一？

牛軍熊軍都唔見曬

你又賭錢

唉
咁我分析都係淡
最多唔岩位姐

牛軍已死 熊軍當立

叫啦，我地陪你

收息股 但增長仲快過增長股

叫到力竭聲嘶先跌得少少

如果升到280咁點

冷靜d

今晚應該會落少少，平手好走啦

會輸錢

呢間野夠仆街，所以升得快，做d野越仆街升得越快

你邊忽見到我唔冷靜

唔好呃奈奈

any 過夜牛？

今日買11號仔好時機

牛過
熊過

唔洗叫到力竭聲嘶既 要黎既始終都會黎

過咗好多晚，繼續過

準備食牛肉

你幾多點開-1

今晚好似蘋果出業績?

有無巴打一齊過夜熊熊哈？

期給大波波 小心

有冇人覺得好唔尋常，唔似平時轉倉走勢

期收27200

願聞其詳

熊軍萬歲

平時會好chok，依家好穩咁爬上

即係唔係好淡爭持，期指大戶方向一致

27300硬到閪咁呀

大摩叫人唔好入市

咁對家全部傻散 ？

出口術出到咁

不問價走晒700put 轉好倉先

有幾出奇 期指市場大部分人都係傻散
只係分識跟大戶既傻散 或者 真點傻散
而我諗7，8成都係真點傻散

今次奶清有份做大戶對家

又時間靜止左咁

你地班熊蛋散夾死大芋
逼佢出口術

我彈出彈入 你吹 打我啊笨

但而家牛船開始多人

咬佢食

追左沽

最後都係救你唔到

有冇人呢個月買乜輸乜，輸到冇哂信心，明明睇中個方向，chok 兩 chok 又冇定力蝕住咁走

洗唔洗收你皮

最好收得到

面都腫埋

今晚老美千跌 好友唔好喊

希望在明天

打和?

輸

今日完全跌唔落啲硬淡仲唔悔改 真係要夾到得返袋汁先識醒

點睇佢都係-7點。。 點打和。。

265夾到精都出左唔少

服左你

qq蛇借比我補倉ok

聽日再trade
是日休庭

我師傅講過一句我永遠都記住
cash is king

你又知佢手手都一樣大?

止蝕, 痛痛

d熊比大戶鎖晒 仲有得走咩

253未到

嘩屌你老母 ig升乜春阿

挾到淡友年30 差唔多喇 大戶。
打埋280肥熊佢就得

好似好多好友喎

今晚再算, 要轉倉

隨你喜歡啦

聽日期結日會上演終極夾爆淡友, 未去IFC請盡快前往, 人龍開始長

做牛軍有頭gel 做熊軍日乞夜乞先得45點

奈奈點

你望下ig 又升到啪啪聲

點解咁堅持睇淡?

開始好不安
股災應該快到了

咁實跌佢老味臭閪
你夠膽升 我夠膽沽呀！屌你老母！

升災 我雙親啲蟹貨等緊33000

依家算唔算牛皮市

Apple而家係笑話黎

蘋果業績一定仆街㗎啦
美國開市之前仲唔沽佢老味臭閪

假跌 又升返曬 好彩今朝走曬熊

天國近了，硬淡應當悔改

你地買窩輪定牛熊多？

IG升到咁, 即係聽日又高開啦?

轉牛師傅喇

牛牛吽

聽日直取27000 熊軍必勝

牛熊雙殺

要挾到淡友到年30

IG爆上,美期大棍
molamola

比返個場你地牛軍high

全部一樣注碼

騰訊又有遊戲批咗 每次批一批都升一升

買牛熊多，窩輪時間值損耗太大，我會揸一排

事實係要跌 鳩推都冇用 不過吉倉大曬

浪漫玫瑰園好唔好玩？

牛軍 geled

上次批完又挾 聽日又挾

又夾

如果今晚美股跌700up就好喇

牛佢老尾

牛牛哞

今晚似升

玩撚死我呢啲廢淡喇就黎

重貨牛

上次美国苹果大跌 港女咪又係某影响

聽日牛佢馬雲

Dllm識唔識打中文呀

你邊撚到鄉下

上得大陸多 按錯鍵

譚仔呀姐都炒股？

點樣叫按錯鍵法
我睇唔明你寫乜

個位巴打是咪想上百度上錯左呢度

巴打廣東邊度

竟然出現殘體字

好撚好學

大家點睇「 引伸波幅」？

聽日輸啲比小弟過年先ok? 過年後比你贏

聽日qq又夾 典算

仲溝唔溝

留翻啲錢落老蘭溝女好過啦

數錢囉, 冇理由唔call，轉左勢

棍上，期結收復失地，過年前28000

Gun

其實係咩原因驅使大家買渦輪唔買牛熊？

牛熊無損耗 近牛熊槓杠大適合短炒

咁買渦輪係咩原因？

都係睇條款同情況去用邊隻架者
渦有得報仇有得博vol
而且多啲股有渦輪

無收回價，唔會比人夾死先抽高

唔會打靶但有引伸波幅 時間值算損耗 其實窩輪姐係輪商開比你既期權 有時即月到期既末日put 槓桿仲大過牛熊

又批遊戲救市

頭已gel

大家多數玩 個股牛熊 定恒指牛熊

玩盈富基金

起碼升500點

千升迎新春

Qq 360見

盈富牛熊
同恒指有咩分別

大師成日笑人講目標價1000蚊
就升比你睇下

打左380熊先啦

呀爺同大户聯手挾到直上30000

如果我係大戶，依家個個都睇假期後暴跌
我就聽日/後日開始跌幾百點到年三十
一番黎就劍指三萬夾死你地班廢淡

扣好安全帶先

挾到去三月尾等業績，咁想首季插呀嗱

睇黎你做左淡

QQ又贏 升到業績前450
業績後500！

吉倉保平安緊

又自行腦補聽日會跌 淡友真係多青山病人 得牛軍先有正常人

正常傻散唔係睇大戶散貨過年咩

個個等跌等跌好快上返3萬

每次批1,2隻垃圾game就可以夾高$10, 錢真係易搵

唔爭在上埋三萬一引人以為會做多個頂

硬淡出現
3萬1仲沽

上得到先算啦

見埋279先跌

280我沽到你地班好友叫救命！

288啦好意頭

太多熊，唔係跌左了

鋤弱扶強, g持

回少少比我加call

聽日一開又278

千升之日不遠矣

升就睇三萬
跌就睇二萬

聽日千升

大棍上！
Call爆佢未

見388先啦 仲好意頭

呢個係咪袁偉豪黎

唉，無信念蝕走，磨磨下向上磨返去買入位

26149沽到而家，唔見左六十萬，輸到心荒

圖呢

27800熊仔撐住呀

繼續觀望 睇少陣都賴野

夜期高水100點

請教，期指結算日如果升，翌日係咪通常跌？原因係乜

60萬

你可以頂到幾多點，個一定會落，不過要睇你頂唔頂到

倒轉就贏60

止蝕真係重要

又升 多謝大戶

未落前已經輸左六十萬我覺得無得挽了

真大戶

話我聽！
引導晚晚周
起訴華為
盟國唔用華為5g
貿易戰傾完都未有消息出
升d咩？
大戶想玩野？
我沽撚到大戶都叫救命
來吧睇住本沽爺黎殺啦
食我啦
Come on大戶

消息已消化

巴打堅定流 咁堅定

預捱到3萬2 呢d先係真大戶

熊軍頂住

27620 -2

番家鄉啦

G持

Dji扯哂旗

納指同港股一樣劇本
一定收綠燈

跟手就全部達成協議夾多你一口

賣菊花初夜

靜左咁多既

夾死曬 連美女都老千市

乜市都夾鳩你 無一日見你上黎報喜

好簡單 美團道指插到地核都有得報喜

大戶ATM

你美團揸咁耐 引伸波幅都痛

in 晴爸we trust
已入sqqq

每500沽多一口

向上無限 回頭是岸阿qq蛇

有一路食下一路溝下嘅 之前賺嗰筆拎曬去沽企鵝送曬俾大戶

Dji火箭

我都係 qq被狗屌

夾到上3萬點我拎去澳門賭算

338沽左，344加沽
等緊350再加沽

悔改左 做緊牛軍gel緊頭

Sor 我去洗翻個頭

去gel la

無錢買gel阿dklm

落了

痴線 跌百幾點打哂丁

咁早跌一定v

下睇第一個係咩位呀晴巴

Btw真係痴撚線

30/01/19 02:59
Wall Street Cash ($2) converted at 7.822556715
年
-1
24589.4
24527.7
HK965.30

插佢老母

利申：左牛右熊雙開

再閃比你睇

晴巴

呂布都唔止啦，洗鬼大驚小怪

洗撚睇消息咩

殺完熊咪跌lo

美女硬到

搞咩又v

天佑淡淡

幾時真free fall

半年後或者有

hv

辛苦巴打啦

每晚都會睇，辛苦晒

晴巴 無玩港女喇？

依家大家又點睇

27800熊必死

美股都fake臭 完全撚晒淡友狗

Aapl盤後爆升
凸破咗之前158落黎個棍
今日港股升硬

係咩促使你咁堅持做淡友 係愛定係責任？

係信念同埋cfu

信念同cfu可以當飯食？

今日會升到pk
睇下蘋果

又一棍 咁快上返278

Can you hear the cow cow sing

好多偽情報

咪燈
熊軍萬歲

今日期結，記得係睇下月期貨
唔好睇錯今月呀

今日280見

科技股今日升到爆廠

收到，謝巴打

牛軍！
佔領恆指
正式啟動！

cow cow sing

硬淡昨日低位係都唔肯悔改，話口未完，一陣又276

牛軍今日諗住殺到幾多點？

27801

QQ 353

360

平行時空阿？

上年7月

28001

今日金曲

點解跌既？
係咪呃緊貨？

qq300

有名你叫勁假都好信

第一次玩
咩都唔識

開市一定綠燈 做淡者自行落地獄

今日破278再上280

-200開

只求打個和, 上29000得唔得先

大芋壓低收貨

引硬淡

期結後下月直上29000

新年後劍指3萬3

股joy來了

轉晒去D長揸收息股
炒賣好累

竟然仲有淡友 未死晒咩？

死晒喇
九成係好友

為什麼是低水

牛4

你個名

我係剩返果一成

綠燈

保重呀ching

今日落27200

喂跌乜春呀

冇淡友豬錢我地好友點賺

今日都想投降

等埋下晝會唔會行大波

明明過年 啲人都唔拎番啲錢出黎過年都無計

好黑心

轟呀

沈審日？

88好友

今日堅跌

好明顯引熊

大芋派錢，快掃特價牛

呀婆都識睇

中人壽好雷

已掃

272鑽石底

當QQ343 就係劍指28500之時

又要多謝大戶派錢啦

數百萬當係碎銀

qq 有好消息 都要跌?

QQ咁硬，引熊味濃烈

都要多謝淡淡次次引熊都衝入去先有大戶引熊派特價牛

似堅跌喎

淡友春天

34了

有咩牛# 推介? 272 底?

唔好跌啊

上證棍落

27790 已見頂 三日都冇力上 大戶托住派貨技倆
下站24000 #

今日再黎
牛:64390
熊:63830

冇事啦

缺口棍上wo

已轉勢追沽

已經輸到無錢過年

特價牛有買趁手，好快售罄

已經加梗價

牛軍牛牛軍，就係咁簡單

最後一注 牛佢老母!

報復式反彈即將來臨？

冇好消息都升啦

開市入熊又賺

留翻啲錢過年吧啦

次次都止完要先番到家鄉

牛軍上呀

說好的戒賭呢

終於返家鄉，執幾十蚊走唔走好

有冇牛軍一齊殺上2幻8？

正股又然

63830 0.056

點會冇

屌, 唔戒啦

Apple業績咁好，大戶係咪睇錯左？

微超預期咋喎 真係咁好咩

戒 > 永遠係失敗者，證明自已係垃圾輸錢 !
賭 > 有機會係勝利者，攞返屬於自已ge 野 !

好勵志

0.053 震走左

apple 業績好同港女無關

未洗面擦牙 睇唔清楚

淡友應當悔改

又玩呢招，DLLM

仲有人做緊淡?